如果GPA很高，HD yr1有冇機會升上UST?

如題

印象中ust唔收yr1 唔知有冇記錯

八大會收hd year1係咪都市傳說嚟？

朋友asso yr1上ust yr1

有

你當初應該讀Asso 啦，HD is for employment

好想試可以報既，
但大機會都係year2升架